班農：經常在網上爆料的郭文貴，所說的每個與中國政府有關的事情都是事實。

主持記者會的班農表示，記者會是為了中國和美國人民舉行的，指出很多中國人正被失蹤、被逮補、被自殺、神秘死亡，沒有千人也有百人，他說這些都不是單一的事件，不論男女，而且是跨境的。

班農強調，經常在網上爆料的郭文貴，所說的每個與中國政府有關的事情都是事實。

范冰冰係雞

得到班農認證

條友應該係選擇性爆，爆的野有真有假

真正意圖就無人知
有人懷疑佢係習近平的人(以前不反習，當然都有人懷疑不反習係清君側把戲)
有人懷疑佢係江派
有人覺得佢真心推動所謂民主
.........

佢係支共體系內生存過 搵到幾十億
基本上中國有錢佬 去到咁上下
一定同政治拉到關條
(政商合作 政幫商撐腰 開路
商幫政解決問題同做金庫 好像當年徐明)

佢講堆人物名例如咩馬建
係佢講之前 成個中國海內外 民運人士
根本無咩見邊個講呢堆人
好明顯唔係抄襲返來

至於會唔會去到
當年江派重要人物見馬雲/某d富商
郭文貴係隔離望住
呢個程度就唔知.....

好多人話佢係陳雲之流吹水佬
就有好大問題.......

陳雲吹水係因為佢所謂入過建制派，入過政府 只係為葉國華個知庫工作過
唔見得會知好多野

但就成日煲大呢樣野

郭文貴 完全無料 係水唔到班農，特朗普果堆 因為 美國本身就有更高級別的支共叛逃人士.......

好像俞強聲 (當年供左金無怠出來)
令政策

郭文貴的所謂秘密料 是吹水被大chop2下
就會被人踢爆

原來 係咁，即 係郭文貴 係吹水居 多？

有無link？

我比較相信
佢真6假4

又一隻

( Show Blocked User - 力威可終身美麗 )

佢爆真野成份應該再高d
如果唔係美國唔會咁保佢
但應該係未爆晒出黎
始終佢主要目的係自保
將所有料show晒出黎無著數

班農出現，證明美國已掌握郭文貴 令政策所有資料

佢講真定假都好
佢已經成功成為美國政府手上既一張靚牌

令政策既料一定仲震撼，慢慢爆

Follow the plot
Good show

〔即時新聞／綜合報導〕中國流亡富商郭文貴在美東時間20日上午10點（台灣時間晚間11點），於紐約皮埃爾酒店（Pierre Hotel）舉行國際記者會，由前白宮首席策士班農（Steve Bannon）出席主持。對於中國海航集團前董事長王健之死，提出諸多全新的疑點，也爆料海航集團實為中共在美國的「情報平台、戰略平台」，郭文貴並表示，他將成立1億美元的基金會，為所有被中國政府迫害的人士發聲。

郭文貴在記者會中以監視鏡頭證明，王健在7月3日一行共有5人，除王健外還有1名翻譯及3名保鑣，在中午12時36分左右前往法國博尼約（Bonnieux），到了10時50分左右，其中1名翻譯向旅館餐廳老闆報案，說王健墜牆。

郭文貴在記者會中提出了多項疑點：包括「女翻譯向餐廳老闆報案時，使用的是法文未來式「王健『將』墜牆」；餐廳老闆表示，當他趕赴現場時，保鑣僅剩2人，另1人已失蹤不見。受過急救訓練的餐廳老闆欲幫王健急救被阻止，且發現附近地面及其中1位保鑣手上有針灸用的針頭。

郭文貴公布王健事件發生時的監視器影像，圖為案發時人在現場的女翻譯。（截圖自直播平台）

另外，根據餐廳老闆的說法，到了11時30分時，王健仍然存活，但郭文貴爆料說，王健確是在下午2時，被送往車程2小時外的停屍間，而非其他報導所說的「送醫急救不治」，且附近其實就有至少2間設備齊全的醫院；郭文貴並質疑，當警方在12時09分左右趕到時，2名保鑣及翻譯都在旅館，從11時30分至下午2時這段期間，王健的屍體究竟如何了？餐廳老闆同時指出，女翻譯在報案時的哭泣是「恐懼」而非「難過」。

對於王健為何非死不可？郭文貴指出：「他知道太多了。」郭文貴爆料，中國海航集團不正常的快速發展，乃是因為這是中共情報部門，欲在美國甚至全世界進行間諜滲透的「情報平台、戰略平台、情報網路以及洗錢」的工具。

郭文貴在記者會中表示，王健事件因牽涉到海航在美國的資金及國安問題，美國應當介入，並痛批中國共產黨是世界的「毒瘤」以及人類的「威脅」，郭表示將成立1億美元的基金，幫助所有被中國政府迫害的人。

呢層就唔使佢講都知啦

thx巴打

兩個傻佬

btw 片呢仆街郭文貴

Show Blocked User - ASK_UR_MoM

嗯

為左反共連登仔會iq下降